一人一個香港人犯眾憎行為

話說小弟大學既fyp題目係關於香港人犯眾憎行為
所以想問各位對於香港人咩行為係最反感?
又會唔會有d行動係唔好，但你自己都會唔小心犯左。

首先我最憎人做食煙火車頭
真係唔明點解唔可以企係垃圾隔離食，係要後面d人食你d二手煙

開post數人

Reference 記得加lihkg

依個會

喺地鐵唔等人落車就迫上車嘅廢老同大媽

上連登攞Reference

日日話反中國，點知公司比風吹爛晒都要去返工

喺公共交通工具大聲講電話/傾計/煲劇

想走開避都無得避

完美示範

電梯企左邊

地鐵閘口磨手袋磨銀包

見到後面有人都唔幫手頂下道門
係𨋢見到人地衝緊過黎就係咁㩒個關門制
行路低頭㩒電話唔睇路

依個真係仆街
銀包都算，有d女人成個手袋磨到豆漿出黎都未拍到。

邊食飯邊挽電話
喂大佬約得出來食飯可唔可以尊重下大家既時間

大時大節完左成條街都係垃圾

唔好賴喇 香港人見人隨地扔佢就會跟住做

會好攰

搭mtr 唔讓比車上乘客落車 上遲1秒會死

巴士上面剪指甲

可能暗啞底用淘寶、微信、抖音、百度、知乎…

用鼻窿抖氣

搭港鐵企喺門口玩手機頂撚住唔行入去

次撚次都要喝尻啲人先識郁

你想佢用口?